求救 轉倉洗唔洗通知哂2間broker?

話說我頂唔順sofi想轉ft

請問係咪通知其中一間就得？
唔該哂各位

賣晒佢重新買返咪得囉

我鍾意你的思路

想問下由sofi轉倉去ft
Sofi會唔會收費？